{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076658",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "번트커피 송도점"
    },
    "text": "居心地の良い感性的な空間で楽しむコーヒー。 最上級の新鮮なコーヒー豆が溢れるドリップコーヒー。 国内初のロコマデスギリシャ風ドーナツ。 ケーキ。ビーガンドーナツ。 デザート、ドリップコーヒー、2,000ウォン/キャラメル、2,000ウォン/バントコーヒー、3,800ウォン/バントラテ、3,800ウォン/シェイク、3,200ウォン/キャラメル、3,500ウォン/チョコレートラテ、3,600ウォン/シェイクプレーン,ヨーグルト/3,600ウォン/シェイク。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェでは、どのようなコーヒーが楽しめますか？",
            "answer": "このカフェでは、新鮮なコーヒー豆を使用したドリップコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このカフェで提供されている特別なメニューはありますか？",
            "answer": "はい、このカフェでは国内初のロコマデスギリシャ風ドーナツが提供されています。また、ビーガンドーナツもあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェのデザートメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェのデザートメニューにはケーキやバント、シェイクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ドリップコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドリップコーヒーの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バントコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "バントコーヒーの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バントラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バントラテの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "シェイクの価格は3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレートラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートラテの価格は3,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトのシェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトのシェイクの価格は3,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シェイクプレーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "シェイクプレーンの価格は3,600ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 167,
        "QA": 408
    }
}